CM似佢多過似杜麗沙啦

後生仔未必識，真情叉燒仔舊菜呀

鄺文詢

鄺文珣正得佢多啦

c你老母m